兩個廢佬對家產槍擊案嘅意見。

搭台食飯嘅兩個廢老，老年海象阿嬸：
個槍手tb狼死，一啲同情心都無，為個少少錢殺人。
分家產果度，認為槍手阿媽唔係到，唔分比佢果家係應份。（原來就算遺囑寫到明大家姐有得分都無用嘅）
如果要分，果兩個仔分撚晒佢都應份！依家分返分啲女已經癬仁大義。（自己係女人都漠視自己嘅繼承權，做豬做到呢個分上，真係撚野）

#樓主現場唔出聲，上連登屌，有撚用
#鍵盤戰士